高鐵唯一用途就係撚班蝗

800幾億撚一日我都唔知係好定係唔好